張建宗：預計未來數星期內監警會將提交首階段報告！

算鳩數啦佢

算鳩數啦

【Now新聞台】政務司司長張建宗指，監警會將於未來數周向行政長官提交首階段報告，期望盡快終止暴亂，恢復社會秩序。

收皮

黃色經濟圈的障礙

乜柒都查唔撚到出黎,又審判唔到犯法既黑警,收皮啦

監警會：香港無黑警。

監警會報告：過去半年，警察在執行職務上都以專業，最低武力止暴制亂

沒有證據顯示警察有濫暴濫權情況發生

wfc

要獨立調查委員會呀，冇權監警會嘅報告冇人想知呀

如果係有用就拉曬d犯法黑警
而家連721黑社會都冇拉呀on9

個時叫人袋住先唔好再抗爭
傻撚先信呢個垃圾政府

更新版

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

-黃士翔 Colin Wong Sze-cheung (裁判官)
(相未搵到)

仲有檢控專員

資料由會員提供: JuniorSoares

刑事檢控專員 梁卓然 David Leung Cheuk-yin

警察係垃圾，呢幾隻字要用半年逗出黎？

無人想知班垃圾點講大話喎

拉